sales入 想整多條獨有光纖網路

唔想cut原本個約 但想整一條1000mb光纖係我間房 因為原本個條光纖線同router離我太遠 同埋得100mb 唔夠用

1

樓主留個tg方便我搵你傾番？

5 1 4 8 8 2 7 8
巴打們呢到有你想搵既優惠